有冇人依家係尖沙咀海傍自己一個睇緊海？

無

今日個月亮好大好圓

我係九公

今日天氣唔錯

巴打有冇興把酒當歌

我坐係一邊咬緊雪茄咋

係呀好好風個頭吹到亂曬

冇所謂喇
中秋快樂

我間唔中都會自己一個坐公園，海旁就少d

大家咁話我呢邊感應到你的，呢一刻我地已經sync左

因為我中意睇海所以去海傍
九公唔怕好黑咩？我好少入去

gay but great

係觀塘

入夜會黑小小，我貪人少可以靜靜地食下茄飲下野

我冇呀我好好其實
不過係想同人傾下計
男也好女也好

我地long d

識玩，九公泳池男更衣室好正

但係有冇風景睇下先？
海傍好多囡囡

有咩玩利申我唔係gay的

冇景可言，坐係到d樹都遮得七七八八
我冇乜昅女癮（唔係gay)

人一世物一世，試吓冇蝕底

誰說的 這裡沒有事 競爭很正常 外表都正常 但有負能量 貧困的 不會受注視 自作自 紫荊金照亮 內裡爛銅像

你唔好污染我個post

Jeez...

洗唔洗陪下你？你可以過黎呀
我去你度又得

實況：

咁我想睇海多啲我好中意睇住海聽oasis

btw,我覺得香港女仔係有種獨特吸引力

海係別有一番風味，想問食煙會唔會比人屌？

what the fuck

呢位巴打癲成咁...

出來吹下水 我都自己一個喺條街到

大把人食但我會坐開少少加少食
有小朋友

come to me my dear
I have a lot of stories

留個TF

@sonofabach

幾感觸，呢一刻大家係唔同既角落都有connection

這麽近那麼遠
我地都係孤獨的靈魂

天星碼頭好好坐
成日lunch一個人去坐

聽日試下先
其實唔知做乜
有時就係唔想返屋企

靈魂相認

我今日一個人去大澳添啦
唔洗理由架

要諗下 你工作係為咩先
工作為左搵錢 搵錢為左咩?
搵錢為左安穩 安穩為左快樂
而你宜家係背道而馳 工作唔開心就轉工
一個人唔開心就好似接二連三咁有不快事
原因係你用咩心態去睇件事既本身
朋友生cancer 可以諗開始要注重自己健康 可以諗點珍惜同朋友既既相處時間

kolor

咁有氣氛既

咁有日本feel

有，其實好舒服好enjoy幾寫意望住個海好似放下心頭大石咁

岩岩先一個人煲海傍散完步

香港真係好靚

我都係附近

活動台上熱門

此刻獨處的時間只由自己佔有，不用受他人情緒拉扯，唯有自己擁抱自己，於深沉的夜平靜下來。

如果你已經唔記得當初喺為咩而行出嚟，當初喺為咩而憤怒，就入嚟睇下條片

【自由之歌】有個香港人無收錢整咗條咁嘅片出嚟

pull

留名先，下年再返嚟睇

我自己一個6點入咗大澳行

留名

你依家黎都唔遲

而是今天，沒大麻在身

係， 所以點都好我都唔想走

咩料？

oasis - don't go away
比首歌你聽

我鐘意自己一個去機場維修區到坐
聽住歌 睇日落 望埋個海 正到傻

我今日都去左炮台山影相
我自己成日都係自己一個影相

ps:攝台巴打手下留情，張相未crop未執

後面條友

之前係個度返工，真係冇乜留意，可能因為個時仲細喇，冇乜留意身邊既好野

都想試下去尖沙咀海傍坐下
會唔會好多人？
淨係去過觀塘嗰到坐

係海傍飲下酒望下海聽下歌真係好舒服，宜家開始入秋仲舒服

冇呀依家都係自己一個
岩岩有pair cd rom情侶揾我傾左陣

人多唔多冇所謂既，心靜人再多個人都自然靜

我時常清風兩袖

我請又點話
最多去711打兩個鐘工填數

都係 聽下歌望下海就諗起好多嘢
一個人獨處好正

月亮下面仲有粒粉紅色嘅火星，真係好靚

come to me
不過我電話得返7%

頭先望上去 見到一粒綠色藍色既野 閃過
好似流星

it was a helicopter my dear

去商場差陣電啦

我冇咁快 共勉之

多謝你

不如你哋搵人快啲班個尿袋畀我仲好
type c

我間唔中都會一個人去海旁一個人行下 (觀塘, 西九文化區, 尖咀)

BTW巴打唔開心?

係呀， 不過人少啲係好啲係真嘅

一個人睇海會唔會越睇越lonely

我架飛機黎 sor

唔係 一秒就消失左
分得到

咁細部

最衰我聽日要早起，如果唔係我應該會出黎
幫你推下，睇下有冇ching有尿袋

快啲許願
希望我快啲有女朋友

係香港？有冇多d

you are so sweet

屌 無人信 個速度好快

點解情侶會咁突然同你傾計

留左tg ma我

樓主我可以喺連登同你吹水

我32f

識聽kolor就要幫推

唔好跳 32f好高架

無諗過呢個世界咁多鍾意獨處既獨L
最近好多原因少左gathering同可以約到既人
個個唔係有拖拍就係各自忙緊返工讀master
有時想睇下日落搵個人吹下水散步都好難
但又唔想自己出去，覺得自已一個係多人既地方好似好異類咁，就會好怕其他人目光同無安全感

和富喎，好多賓妹

同你一樣
grad咗兩年
疫情加埋畢業 見少左朋友
又冇女朋友 個人獨處既時間多左好多
日日番工放工覺得自己好頹

港島放工都特登搭程船係尖咀睇下海
放低手機 望住個海 望住香港 有d茫然

諗起呢一年發生既事 好多已經野已經唔同左
有好多野諗 又唔知可以同邊個講
可能去到最尾 人終歸都係孤獨既

啱啱走咗
睇到個post以為自己開

我

繁華鬧市中入面孤獨嘅靈魂
一邊聽住其實寂寞
一邊吹海風
淚水忍唔住係眼角飆咗出嚟

紅眼睛幽幽的看著這孤城

我未grad都已經咁，點算
仲要依家搵緊工，呢排真係大壓力
但又無地方宣洩
呢大半年真係好難識人
同屋企人都唔多半句
搞到好自閉....

淚水又未至於既
係真係重孤獨感

我都好鍾意去海傍吹下風睇下海聽下歌
但係好多時候都係有心冇力

遠睇係細架d

多圖唔該

搵日再約

頭先一個人坐係將軍澳海旁飲酒

咁飲酒緊係除口罩

飲到口罩都跌埋

一有野諗唔通
就會望住個海

我都成日去呢幾個自己坐

我覺得都啱傾 但係唔知佢哋點諗
之後佢哋就去咗拍拖食飯了

咁西利一眼就知邊 其實我鳩行都唔知自己行咗去邊
不過好多賓妹係真， 成條天橋都係

其實啱啱我都驚 好大風又冇後備口罩
下次要拎個保鮮袋入住佢

係，我都估唔到有咁多人做緊同一件事，我以為淨係得我一個係咁，多謝各位今晚陪伴，已回家

各位下次想睇海有人陪下可以搵我

tg : @sonofabach

睇開梧桐河 要唔要一齊

我都好鐘意去海旁鳩坐睇海
仲次次去都會影一影個海 但其實張張個境都一樣

我最鍾意賭博默示錄同雲圖

聽人講梧桐河夜晚好猛鬼

本身今年有show仆街支那肺炎搞到咁

西灣河long d

依家只可以自彈自唱安慰下自己
我真係畀個肺炎搞撚死，抗爭又完，旅行又冇得去， 又要戴住個死人口罩焗到死

我已經好耐冇睇band show live band bar又冇live band

喺邊度嘅先?

冇唔開心呀其實係應該話冇特別唔開心先啱
每日啲心情其實都唔算話太好，孤獨感呀

個下真心驚

you are there while I am here
over the sea
distance could drive me crazy

missing you in the way
that's all I'm gonna say

一齊飲下野？

黑色衫牛仔褲 睇下有冇相認啦

岩岩係咁聽呢首

結左婚係咪就會冇曬自己時間？

sorry呀我已經返左屋企

baby i'm waiting right here
i hope you're there dreaming with my memories

我岩岩都係果到

you sick d yeah wo

唔知可以講咩
不過

守得雲開ge會

屌你地，個個依家先蒲頭
我一早走咗啦

我都係海皮

可能係驚你咬人所以唔蒲頭

係我之前活得都好辛苦，試過坐係小巴咇左小小眼淚(我好難喊的)
btw,唔知係咪年紀大個人眼淺左，睇幻愛我哭左幾次

好彩依家都叫生活得唔錯，起碼想食乜就食乜

成日食立鮨

所以堅持落去就船到橋頭自然直，加油

會唔會覺得望緊海食緊煙仔個陣心情會好返少少，但搭車返屋企個陣又會down返

一日都係你將死人倒立相
嚇親呢個post啲人

夜媽媽真係唔好亂聽歌

張*

同另一半long d緊？

會， 其實如果唔係電話冇電我可以坐到兩三點

聽日不如再去尖沙咀海旁 好似有啲坐唔夠

單機緊...睇下有冇人過黎相認下 吹下水

曾經 屌聽日再去海皮hea

諗緊以前同d ‘fd’ 9fing fing咁係海磅坐坐到尾班車先走
而家都力不從心了

大佬冤枉呀
我承認我係好欣賞張例立相，但唔係我放上黎呀，你追post睇返啦嗚呀⋯⋯

仿似有把聲音說 人經已大了
我以前每日夜晚10點後先係我既光輝歲月

黎tst
一齊睇海

其實我都幾欣賞 張相其實係影得好好
好storytelling

原來唔係你sor

how are you ar bro

遲左 見唔到你一面
仲單機緊

啱啱見到你 你隔離咪單獨有條仔囉

毒L唔夠膽過去R水吹
Btw前面兩條友好似仲頹過我

唉 鬼叫我電話冇電咩
聽日我會再嚟嘅

睇下天日過黎撞唔撞到你喇